
                      Brillantrme, entretenida, original... Esta sí que es la película del 2013. Y el final es ESPECTACULAR! Para los que quieran ver buen cine es altamente recomendable. Cuando leo que a la crítica le parece mala y sin embargo le da 4 estrellas a Guerra Mundial Z (que es un auténtico bodrio) me pregunto: sabrán de cine los críticos?
        
            